認真，元氣壽司有蟲單野已經無人理

好怕元氣又變翻做人山人海，我想問依家元氣情況點？仲洗唔洗排隊？呢啲無良商人一定要抵制

想點 你係咪自想食 但又驚
自己記住有蟲 唔好去咪得
係咪要人提住你 日日開post 叫你唔好去先得?

元氣執笠就係我最終目標

一次都冇食過

要驗間間都有事啦
又唔係成日食
佢出新聞個日我仲同女友即卡去食, 真係唔洗排隊
食少d生野叫多d熟既食

絕對關全香港人事，一定要搞到佢執笠

出完事果期執返正實乾淨過平時又唔洗排隊
揾唔到理由唔幫襯

緊係黃心穎許志安重要啲啦

元氣有美心做後台點會執？

記得當年厲鬼城有間椰林閣旗下餐廳懷疑食屎，之後改名到而家都迄立不倒！

香港人食蟲，小事啦！

日本人就會好撚齊心，香港人？仲諗緊老鼠家同賓穎單野炸

福喜咪一樣

有你狙擊已經夠